
Здравствуй, мой конфликт
Здравствуй, мой конфликт
Как будто в комнате всего две стены
И я рискую быть раздавленным, как сука в тески
Я заплачу за поимку мечты
Потом убью её, я убью её
Врубил сердце, потом микрофон
Моя броня — старый дисковый плеер и капюшон
Я погибал, но для вас это — шоу
Так что убью её, я убью её
Меня ждут в городах, ну привет, ну пока
Я не помню имён, лиц всех этих людей
Твой вопрос: «Кто же я?», может тот, кто под смех их
Со сцены стрелять будет ваших детей
Ведь я обычный псих
Я ронял вашу любовь из своих рук
Я регулярный псих
Потом пъяный избивал своих подруг
Разбитых сто зеркал
В которых ненавидел сам себя
И это всё живет внутри меня
Здравствуй, мой конфликт
Музыка может подарить тебе жизнь
Но, твою мать, она так же способна вбить тебя в пол
Я видел, как на их шоу никто не шёл
Так что убей её, лучше убей её
Слово «Мечта», как диагноз врачей
И до небес достучатся проще чем до живых
Не хочешь слёз — откажись от идеи
Как и все заткнись, просто замолчи
Ну а я для тебя буду жить громче всех
Чтобы с пола поднять трупы ваших надежд
Твой вопрос: «Кто же я?», может тот, кто под смех их
Со сцены стрелять будет ваших детей
Я провёл недели бессонных ночей
И умудрился стать тенью для безусловно честных врачей
Если белая рубашка ещё на мне
Значит жив я, значит значит ещё жив я
Я — эпицентр не счастья, мой друг — ваш страх
Моя вера умерла у меня в руках
Где друзья? Враг, ответь мне, как так?
Почему одна из тысячи болезней выбрала меня
И мне так больно
Видеть в ваших глазах, что не гений я, а псих
И мне так больно
Что даже меня не услышав, хотите чтоб я стих
Оберегай мечту здесь
Или продай мечту мне
Оберегай мечту от них
Здравствуй, мой конфликт
